回應：「香港示威已經走在失敗之路上」

(原文：
香港示威已經走在失敗之路上

為左唔想大家睇咁多頁又TLDR，加上有絲
打建議我開新po，咁就開新po回應一下)

廢話少講
小弟暫時剩係諗到以下嘅point
1. 善用民間記者會
- 可以用多啲數字、法律理據等譴責克警
- 針對權貴/建制派發放嘅假消息，喺記者會上用事實反駁（未諗到例子，歡迎巴絲幫手加）

2. 所有人（和理非、勇武派）必須 立即upgrade 所有裝備同埋提高警覺性
- 冇full gear同埋保護自己嘅能力就咪撚上前線啦屌你老母
- 食花生嘅唔撚該你地咪撚上前線啦，陣間你地落單又要前線救你地，仲未計入面有好多鬼
- 咁撚多懶人包教哂你地點樣鎖電腦鎖電話保護自己啲設備，你地都唔撚去做？（我就唔撚信你地個個都有做足）

3. 和理非要做多嘢，再做多啲
- 轉台器買撚左未呀？有冇撚用過呀？
- 說好的罷食罷買呢？可唔可以畀多少少掙扎？（我知不過都放埋喺度）
- 有冇幫你地啲屋企人手轉走哂啲CCTVB呀？
- （未諗到，歡迎補充）

原諒我講嘅嘢大部分都係老調重彈，但係如果你地連最撚基本嘅嘢都做唔足做唔好，你點撚樣話畀人地聽你地個決心有幾大？你地對唔對得住畀克警拉嘅手足？

求下你地，真係求鳩你地呀，一人做多一步好唔好
唔好正評/負評/睇完就算好唔好

推

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講

正呀喂